想同內向女做朋友

我2年前上堂識左個內向嘅女仔，嗰時同佢冇咩交流。直到上個月我WhatsApp搵返佢，我秒回佢，佢日回我，好似好被動噤。有時佢心情好會秒回，心情唔好會隔日回。 直至最近我想約佢食lunch俾佢藍剔左我，我傷心之下打左一大段野自爆。我仲有冇可能同佢做翻朋友？

利申： 佢唔玩fb、ig 又好少玩whatsapp 啲人黎

同埋我約過佢幾次都食檸檬

我對佢黎講係介乎陌生人同朋友之間

會唔會淨係對你先內向？

定係你太內向

係我多情，一廂情願當你朋友；係你無情，從來唔比機會我關心你

人地唔想理你

OK?

我偏外向
起碼佢覺我我外向

收手啦巴打
唔好丟架

你自爆咗咩先

Ok 其實我知
只係得不到嘅友情同愛情都令人心悸
難捨難離

我到依家都冇搵過佢
我以為自己學識灑脫
原來我只係一直抑壓自己感情

都唔係 佢本身份人係超級內向
反而WhatsApp 會好認真覆

咁咪再搵下佢囉
點解要抑壓感情 辛苦既只會係自己
鐘意咪努力去爭取囉
至少唔會令自己後悔呀
好難先可以搵到一個自己鐘意既人架

巴打夠鐘收皮啦
人地都做到咁明顯你仲嫌未柒夠

暗示我鍾意佢
嗰晚醉左唔小心send 左出去
有啲人會因為你講左一句我愛你，就成為你生命中嘅過客，你唔會再見到佢。

我都係個超級內向既人
但如果會認真覆 應該代表佢對你感覺okay既
至少冇反感

我唯一做到嘅就係上黎發洩，唔再搵佢，唔再係佢面前柒

依個時段
無論你做咩都好
係佢眼中只會令佢反感

就算你同另一個人做對佢做同一件事
佢都只會覺得你討厭,而唔會係討厭另外果個

停止交流一段時間先啦

有時我對一個人嘅愛係唔可以比佢知道，因為太強烈、太恐怖，如果佢知道有人會無條件咁愛佢實會以為我係痴線佬。 我每次愛上一個都要抑壓自己嘅愛，唔可以比對方知，直至有一日呢份隨住時而消逝
我只愛上過兩個女仔

Haha 曾經可能係 直至有一日佢開始突然醒覺我隱藏嘅愛意

我只係想了解你啫

希望有日佢會放下
亦都希望我聽日就會放下

約到第二次都唔得就收皮喇

嗰標題好似打得嗰唔太好
有冇可能同佢做翻朋友？